有咩工作嘅名唔可以變成「XX佬」

消防員 = 救火佬

雞

社工

燉奶佬

空姐

頂你女性工作嚟

報警佬

醫生

機師

機頭佬

鋼琴佬

救命佬

唱歌佬

勉強左啲wo ching

護士

大佬

飛機佬

我都係諗到呢個

醫護佬

行內叫機頭佬

呢個post好撚好笑

特首

唔知點解好撚煩

奶共佬

醫生？
律師？

老師
教授
空中服務員

手術佬

咁柒都講出黎
褶啦

IT
係狗唔係佬

老師 教授 ：教書佬
空中服務員 ：機倉佬

頭兩個咪教書佬囉
第三個唔敢獻醜，留比其他巴打

白袍佬

消防佬。。。。

東方報業

Sad but true

黑社會大佬

廢青

其實ok

立法會議員

地盤佬

中共總書記

雜種佬

咪報紙佬lor
屌你想陰鳩我？

服侍佬

⼃⼁乛⼀⼀

黑警

肯定唔係地盤佬咁直接掛

m記

駁唔到

服侍 係動詞 定形容詞 ?

喂大佬

Starbucks員工
交通督導員

企業ceo

好撚夾硬

香港小姐

廢佬

豆腐鋪老闆

兩個都叫咖啡佬

同埋油站經理

猶太佬

係囉
唔通白_佬咩!!

契家佬

呢位ching係報警佬

鴨

金魚鋪老闆

法律

巴士佬

死人化妝師
波板糖人

廚師
切肉員

文員

執屎佬

廚房佬
豬肉佬

你都係想我咁講姐

IT

侵。當佬?

好撚低汁

陪月員

農夫

睇完成個post，我成個腦都係 佬佬佬佬佬佬佬佬

屍妝佬
舉牌佬

耕田佬

你啱，全部係女人

打字佬/fi佬

Ching ho ball

之前老豆話叫得xx佬都係貶義
eg差佬 垃圾佬 地盤佬
所以醫生律師呢d所謂高級工應用唔到落xx佬度

唔係喎好笑喎

豆腐佬
賣油佬

悍匪

差佬

痴線佬

五毛

馬伕

龜公好似高級過叫龜佬

賣毒品果d叫咩?

想知冰火佬原名係乜

珍惜佬

空姐
雞

新入職既黑社會

油站職員
IT

睇到覺得個「佬」字好奇怪

幪面超人

幪面佬

契細佬

入油佬
IT佬

美國總統

毒佬

雞佬

CEO

救生員

扑頭佬

Law佬

賣雞咪叫雞佬

習總叫咩佬好？

黑人

豆腐佬同電油佬
詳見頭文字d

支那佬

導盲犬

酒樓知客

蝙蝠俠

著膠衫SM 變態佬

月佬

報紙佬

醫生
律師
失業
神棍
藝人

忍者
特務

以前中學有個同學叫咖啡佬

帶路佬

文件佬

和尚
健身教練

傾計佬

佢應該全職去做交通督導員PART TIME做Starbucks

雞，ptgf

太空人
導遊
領隊(球隊)

叫開撲火佬 sor

Pc167

好似叫Firzen

法官？

太空佬
旅行佬
教波佬

白頭佬

化緣佬
健身佬

文員佬

勉強咗啲喎

判案佬

裁判佬囉

東方報孽

醫生？

Xx佬實joke你

有錢佬

av女優

總統
國王
奠長

鴨

死gay佬

公務員

光頭佬

av男優

屌系佬

做Freelancer？
自由佬？

救生佬

賊佬.....

校長

呢個係個工作嘅類型姐 同全職兼職一樣

的士佬
狗先岩

第3個 GAY佬

下 男人唔做得雞架？ 俾人屌屎眼唔得架
收錢屌人係鴨 收錢俾人屌係雞

生意佬

強姦金

女特首

咁雞同鴨係咩佬?

文員仔

咸濕佬

Lab狗

賤格佬

大隻佬

你老竇都變鬼佬

垃圾佬

護士 姑娘佬

學車師傅？

教車佬

CEO?

屌你佬母

Gay艙佬

跟車

跟車佬

呢位巴打上開香討

休班警

我差d想講__ __佬

政府佬

樓上未講左係大佬

笑左

機師

叫錯基佬就變左第2樣野

點解要叫機師 唔叫飛機佬

的士就的士佬
巴士=巴士佬
飛機自然就係飛機佬囉
點解冇人叫佢地做飛機佬

唔係叫消防佬咩

終於有人知出處

入境處關員

因為係叫機頭佬,
行內個個都咁叫

西廚同中廚點分

西廚佬
中廚佬

地盤

手作雪糕店員

雪糕佬

差佬咪就係囉

backup佬

佢唔請男人

真既？
我係美帝國7年 連續5年冇返
所以真唔知

打字佬/文件佬

諗到啦 職業電競玩家

自己答埋 打機佬囉 咩電競姐
廣東話就叫打機
上面還上面

動物傳心師

扱印佬

動物翻譯佬

咪當佬囉

公司祕書

日日賣過百份果間報館

報串佬

機佬

IT咪整電佬囉

電話佬

樓上講左
係機頭佬 行內係咁叫

條友真係唔識架喎

GTR佬

電莖佬

掃街清潔工=掃把佬

屌你開心字典咩

鬼佬

邊個＿＿ 邊個就係＿！

佬wing

閪佬 中佬

律師

o畏! 豆腐佬!
又點啊電油佬

消防佬好似係地盤佬嘅一種喔，負責裝消防水電設備

國家元首

三隻字啊

死差佬

用體力 低層既工都俾人叫佬

運動員

鳩佬

睇到個佬字唔似佬字

佬佬佬佬佬佬佬佬佬佬佬佬佬佬佬

實驗室助理

神父，牧師=搞細佬？

AV男優

夾硬黎 救命又唔一定係醫生

電佬

護士佬
ps. 做緊男學護

賣魚佬

牛佬

獎門人仲唔係和事兵？

仲唔係肉類分割技術員

賣白粉嘅呢

黑警
因為佢地唔算係人狗都不如係牲畜之流

神秘顧客

殺手

天山童姥

女性為主既職可以用姥

米線姥
護姥
接客姥

軟飯佬

執仔佬

陰濕佬
暗殺佬

阿木=芝T丫佬

搵你囉

人妖show dancer

我個名

兼職日本風水佬

白車佬

獄警呢？

上面咪有人講左「賊佬」囉

獄卒佬

特首 司長 正副局長

光頭佬
大隻佬

狗公

職業電競選手：打機佬